INNINGS	O	O
short-lived	O	O
rain-affected	O	O
Grace	LOC	PER
174	O	O
regain	O	O
Nasser	PER	PER
158	O	O
1936	O	O
reducing	O	O
avoiding	O	O
174	O	O
259	O	O
207	O	O
114	O	O
Watkin	PER	PER
4-28	O	O
81-3	O	O
Tunbridge	LOC	LOC
Hove	LOC	LOC
363	O	O
Athey	PER	PER
Austin	PER	PER
Pooley	PER	PER
Ramprakash	PER	PER
Gatting	PER	PER
Barnett	PER	PER
183	O	O
190	O	O
defend	O	O
four-month	O	O
Universities	ORG	ORG
Practice	O	O
Edgbaston	LOC	LOC
11-13	O	MISC
Universities	ORG	ORG
16-18	O	O
1-4	O	O
7-11	O	O
16-18	O	O
NAMED	O	O
Shearer	PER	PER
Shearer	PER	PER
Shearer	PER	PER
Shearer	PER	PER
ROMANIA	LOC	LOC
stones	O	O
Anatoly	PER	PER
stands	O	O
Alania	ORG	ORG
TIME	O	O
legend	O	O
Hands	PER	PER
climbs	O	O
ring	O	O
super	O	O
Panama	LOC	LOC
billed	O	O
Return	MISC	ORG
acknowledge	O	O
drawing	O	O
fights	O	O
frontier	O	O
Rico	LOC	LOC
Hector	PER	PER
Jenson	PER	PER
baseball	O	O
.468	O	O
.409	O	O
Nainkin	PER	PER
Filippo	PER	PER
Veglio	PER	PER
4-	O	O
Hendrik	PER	PER
Dreekmann	PER	PER
.602	O	O
.564	O	O
.463	O	O
.478	O	O
.403	O	O
.533	O	O
.421	O	O
UNDER	O	O
disaster	O	O
finalist	O	O
fortunate	O	O
11th-seeded	O	O
red-hot	O	O
belonged	O	O
sensational	O	O
pro	O	O
charging	O	O
battling	O	O
usually	O	O
aces	O	O
blasted	O	O
aces	O	O
converted	O	O
booed	O	O
lanky	O	O
salute	O	O
Cunningham	PER	PER
athletic	O	O
Cunningham	PER	PER
Bowl	MISC	MISC
selection	O	O
Cunningham	PER	PER
wonderful	O	O
Cunningham	PER	PER
sometime	O	O
exciting	O	O
Cunningham	PER	PER
22,877	O	O
Cunningham	PER	PER
Greater	MISC	O
Course	LOC	O
Henke	PER	PER
Neal	PER	PER
Payne	PER	PER
Green	PER	PER
Bryan	PER	PER
TAKES	O	O
DEBUT	O	O
Henke	PER	PER
grab	O	O
Greater	MISC	O
20-year-old	O	O
Henke	PER	PER
pro	O	O
Henke	PER	PER
Henke	PER	PER
BellSouth	MISC	ORG
grab	O	O
sole	O	O
bogeys	O	O
Payne	PER	PER
Defending	O	O
skipped	O	O
FIFA	ORG	ORG
Deportivo	ORG	ORG
FIFA	ORG	ORG
governing	O	O
MITCHELL	PER	PER
BAILEY	PER	PER
outclassed	O	O
Green	PER	PER
10.13	O	O
lucrative	O	O
1936	O	O
12.71	O	O
Baumann	PER	PER
Gillian	PER	PER
Carla	PER	PER
Sacramento	PER	PER
Yekaterina	PER	PER
Podkopayeva	PER	PER
Leah	PER	PER
Pells	PER	PER
Thorsett	PER	PER
13.26	O	O
Florian	PER	PER
13.53	O	O
Pierce	PER	PER
20.37	O	O
Stevens	PER	PER
Noureddine	PER	PER
Morceli	PER	PER
Laban	PER	PER
Rotich	PER	PER
Viciosa	PER	PER
O'Sullivan	PER	PER
3:54.87	O	O
Lars	PER	PER
Riedel	PER	PER
Kaptyukh	PER	PER
Dubrovshchik	PER	PER
Alekna	PER	PER
65.00	O	O
Schult	PER	PER
Chryste	PER	PER
Gaines	PER	PER
11.27	O	O
Inger	PER	PER
Szabo	PER	PER
Halle	PER	LOC
Konga	PER	PER
Barsosio	PER	PER
Torrance	PER	PER
Zellner	PER	PER
Matete	PER	PER
Fabrizio	PER	PER
Rohan	PER	PER
Dusan	PER	PER
Kovacs	PER	PER
Anja	PER	PER
Phylis	PER	PER
Green	PER	PER
10.13	O	O
Adem	PER	PER
Rodal	PER	PER
Lobinger	PER	PER
5.65	O	O
5.65	O	O
5.65	O	O
Stefka	PER	PER
Kostadinova	PER	PER
Inga	PER	PER
Babakova	PER	PER
Alina	PER	PER
Astafei	PER	PER
1.97	O	O
Motkova	PER	PER
1.97	O	O
Haugland	PER	PER
1.91	O	O
Nele	PER	PER
Zilinskiene	PER	PER
1.91	O	O
Gulyayeva	PER	PER
1.91	O	O
Komen	PER	PER
Hassane	PER	PER
Lahssini	PER	PER
Nyariki	PER	PER
Fita	PER	PER
Yoelvis	PER	PER
Quesada	PER	PER
Sigurd	PER	PER
Njerve	PER	PER
66.60	O	O
Isel	PER	PER
McPaul	PER	PER
Rivero	PER	PER
61.94	O	O
4x100	O	O
memorial	O	O
Green	PER	PER
Florian	PER	PER
BANNED	O	O
insulting	O	O
pushing	O	O
recovers	O	O
Dominique	PER	PER
lying	O	O
sum	O	O
loaned	O	O
Atalanta	ORG	ORG
Atalanta	ORG	ORG
Torino	ORG	ORG
magistrates	O	O
regain	O	O
Turin	LOC	LOC
Atalanta	ORG	ORG
Fabio	PER	PER
Torino	ORG	ORG
FOUR	O	O
228	O	O
Vass	PER	PER
A.de	PER	PER
OVERS	O	O
228	O	O
Damien	PER	PER
ROMANIA	LOC	LOC
leu	O	O
1.4	O	O
manufactures	O	O
improving	O	O
anticipated	O	O
end-year	O	O
quickened	O	O
leu	O	O
gradually	O	O
exporters	O	O
40-1	O	O
3120264	O	O
repo	O	O
+48	O	O
653	O	O
9700	O	O
M1	O	O
613	O	O
235-6745	O	O
completes	O	O
Industries	ORG	ORG
manufactures	O	O
hormone	O	O
408-8787	O	O
heating	O	O
lingered	O	O
slim	O	O
heating	O	O
heating	O	O
1.02	O	O
heating	O	O
crack	O	O
narrowed	O	O
narrowed	O	O
3.60	O	O
shortened	O	O
60.0	O	O
sellers	O	O
hedge	O	O
Lawrence	PER	PER
Lindsey	PER	PER
cable	O	O
Greenspan	PER	PER
pit	O	O
Mich	LOC	LOC
4-1/2	O	O
135	O	O
4.45	O	O
auto	O	O
executives	O	O
roles	O	O
defined	O	O
bigger	O	O
instrument	O	O
panels	O	O
panels	O	O
instrument	O	O
panels	O	O
panels	O	O
sellers	O	O
215	O	MISC
lesser	O	O
refuelling	O	O
knives	O	O
Late	O	O
Futures	ORG	ORG
Options	ORG	ORG
LIFFE	ORG	ORG
BRITAIN	LOC	LOC
plunge	O	O
shock	O	O
LIFFE	ORG	ORG
FRANCE	LOC	LOC
LIFFE	ORG	ORG
0.13	O	O
surprisingly	O	O
Managers	ORG	ORG
Yield	O	O
LIFFE	ORG	ORG
wound	O	O
employment	O	O
275	O	O
ring	O	O
shock	O	O
Professor	O	O
McLeod	PER	PER
ring	O	O
detachment	O	O
fights	O	O
Wembley	LOC	LOC
Vegas	LOC	LOC
crumbled	O	O
Mick	PER	PER
Breen	PER	PER
Babb	PER	PER
18-year-old	O	O
Harte	PER	PER
Niall	PER	PER
Quinn	PER	PER
Given	PER	PER
Breen	PER	PER
Staunton	PER	PER
Irwin	PER	PER
McAteer	PER	PER
Harte	PER	PER
McLoughlin	PER	PER
Houghton	PER	PER
Townsend	PER	PER
Quinn	PER	PER
+353	O	O
naira	O	O
transporting	O	O
naira	O	O
whereabouts	O	O
naira	O	O
miners	O	O
Consolidated	ORG	ORG
managers	O	O
miners	O	O
Consolidated	ORG	ORG
482	O	O
1003	O	O
N'DJAMENA	LOC	LOC
gendarmes	O	O
grants	O	O
closure	O	O
tackle	O	O
suggest	O	O
attached	O	O
humiliating	O	O
defeats	O	O
assurances	O	O
+381	O	O
blasts	O	O
Larisa	PER	PER
ruler	O	O
shrugged	O	O
battled	O	O
gather	O	O
fooled	O	O
Yuri	PER	PER
Tajikistan	LOC	LOC
echoed	O	O
Tajikistan	LOC	LOC
Major-General	O	O
crack	O	O
machinegun	O	O
roofs	O	O
Tajikistan	LOC	LOC
frail	O	O
shaky	O	O
begging	O	O
warehouse	O	O
earth	O	O
shelters	O	O
bearded	O	O
inhabitants	O	O
looting	O	O
looted	O	O
sons	O	O
sons	O	O
PAP	ORG	ORG
granting	O	O
ministries	O	O
Slobodan	PER	PER
Montenegro	LOC	LOC
punish	O	O
pacts	O	O
avoiding	O	O
spoken	O	O
Clinical	LOC	LOC
travelled	O	O
lodge	O	O
confiscation	O	O
courtroom	O	O
plunges	O	O
Emese	PER	PER
Bartha	PER	PER
S.A.	ORG	ORG
Global	O	O
Depositary	O	O
Receipts	O	O
5,200	O	O
6,425	O	O
represents	O	O
reality	O	O
volatile	O	O
10.3	O	O
40-1	O	O
3120264	O	O
landmines	O	O
blocks	O	O
ornate	O	O
Narino	LOC	LOC
downtown	O	O
wherever	O	O
component	O	O
landmines	O	O
PARAMARIBO	LOC	LOC
Flamboyant	O	O
Surinamese	MISC	MISC
Ronny	PER	PER
Freddy	PER	PER
Surinamese-born	MISC	MISC
bar-room	O	O
Moengo	LOC	LOC
Paramaribo	LOC	LOC
golden	O	O
necklace	O	O
scuffle	O	O
thief	O	O
Desi	PER	PER
Bouterse	PER	PER
Cambodian	MISC	MISC
editor	O	O
PHNOM	LOC	LOC
PENH	LOC	LOC
pardon	O	O
editor	O	O
editor	O	O
editor	O	O
year-long	O	O
Far	LOC	LOC
Far	LOC	LOC
bullion	O	O
upturn	O	O
kilo	O	O
revival	O	O
bullion	O	O
arbitrage	O	O
Continued	O	O
387.50	O	O
poorest	O	O
5.15	O	O
celebrations	O	O
celebrations	O	O
Green	O	PER
revolution	O	O
proclaimed	O	O
lights	O	O
Green	LOC	PER
Square	LOC	LOC
festivities	O	O
celebrations	O	O
revolution	O	O
achievements	O	O
revolution	O	O
blasted	O	O
bodyguards	O	O
loyal	O	O
sons	O	O
chanting	O	O
subversive	O	O
zone	O	O
heats	O	O
zone	O	O
partying	O	O
invested	O	O
ring	O	O
react	O	O
touches	O	O
managers	O	O
individuals	O	O
managers	O	O
8.4	O	O
unusual	O	O
probability	O	O
Equity	ORG	O
Walter	PER	PER
closely-watched	O	O
5.95	O	O
seem	O	O
mode	O	O
narrowed	O	O
delicate	O	O
shock	O	O
31.44	O	O
composite	O	O
1.55	O	O
1.26	O	O
Commerce	ORG	ORG
manufactured	O	O
Shipments	O	O
purchasing	O	O
managers	O	O
underlined	O	O
slowing	O	O
significantly	O	O
Barnett	ORG	PER
Banks	ORG	O
fanned	O	O
ward	O	O
opposite	O	O
31.44	O	O
Commerce	ORG	ORG
slowdown	O	O
5.15	O	O
0.4	O	O
incomes	O	O
Economist	O	O
slowing	O	O
moderating	O	O
cable	O	O
Governor	O	O
Lawrence	PER	PER
Lindsey	PER	PER
Lindsey	PER	PER
coupled	O	O
considers	O	O
factories	O	O
Maggie	PER	PER
McNeil	PER	PER
restricted	O	O
continental	O	O
significantly	O	O
contend	O	O
eliminate	O	O
abide	O	O
reopen	O	O
reopen	O	O
complicated	O	O
second-largest	O	O
diagnosed	O	O
extensive	O	O
deeply	O	O
undergo	O	O
slim	O	O
faith	O	O
deteriorating	O	O
spine	O	O
shortened	O	O
height	O	O
undergo	O	O
second-largest	O	O
Ironically	O	O
progressive	O	O
seminary	O	O
tale	O	O
prayed	O	O
voice	O	O
liberals	O	O
oversee	O	O
anti-abortion	O	O
describing	O	O
Missouri	LOC	LOC
regulations	O	O
bagged	O	O
grab	O	O
Mercantile	ORG	ORG
Commerce	ORG	ORG
Mercantile	ORG	ORG
attractive	O	O
Missouri	LOC	LOC
Commerce	ORG	ORG
Mercantile	ORG	ORG
Commerce	ORG	ORG
9.33	O	O
Mercantile	ORG	ORG
Mercantile	ORG	ORG
Commerce	ORG	ORG
phone	O	O
Missouri	LOC	LOC
Banc	ORG	ORG
Banc	ORG	ORG
acquisitions	O	O
phone	O	O
Missouri	LOC	LOC
Missouri	LOC	LOC
Missouri	LOC	LOC
inflated	O	O
sooner	O	O
nobody	O	O
speculate	O	O
speculate	O	O
gifts	O	O
talked	O	O
donation	O	O
sponsor	O	O
Mediterranean	MISC	MISC
554	O	O
IRVINE	LOC	LOC
Calif	LOC	LOC
Reed	PER	PER
campaigns	O	O
format	O	O
Reed	PER	PER
billionaire	O	O
sponsored	O	O
Voters	ORG	O
Equipment	O	ORG
mechanical	O	O
attached	O	O
cables	O	O
Boston-based	MISC	MISC
represents	O	O
ships	O	O
stuck	O	O
crews	O	O
cables	O	O
2,200	O	O
cruise	O	O
ships	O	O
appeals	O	O
jeopardise	O	O
Volker	PER	PER
Yitzhak	PER	PER
Mordechai	PER	PER
Conakry	LOC	LOC
appeals	O	O
CFDT	ORG	ORG
50-day	O	O
CFDT	ORG	ORG
Communist-led	MISC	MISC
CGT	ORG	ORG
deporting	O	O
CFDT	ORG	ORG
Separately	O	O
insufficient	O	O
ring	O	O
studied	O	O
GRONINGEN	LOC	ORG
ring	O	O
studied	O	O
relating	O	O
Nickel	O	O
offerings	O	O
Nickel	O	O
Tin	O	O
36,000	O	O
4,900	O	O
Aluminium	O	ORG
VS	O	O
Profit	O	O
appropriations	O	O
shrink	O	O
sinking	O	O
supportive	O	O
narrowed	O	O
0.3	O	O
1.3	O	O
Managers	ORG	ORG
purchasing	O	O
managers	O	O
weekends	O	O
2006	O	O
narrowed	O	O
Computer	ORG	ORG
Avg	O	O
shrs	O	O
0.21	O	O
Avg	O	O
shrs	O	O
212-859-1610	O	O
IPO	O	ORG
FILING	O	O
symbol	O	O
Estimated	O	O
ipo	O	O
Underwriter	O	O
Underwriters	O	O
over-allotment	O	O
provider	O	O
Use	O	O
Proceeds	O	O
slams	O	O
harm	O	O
insists	O	O
tearing	O	O
confront	O	O
solidarity	O	O
breakthrough	O	O
detain	O	O
individuals	O	O
blocks	O	O
worship	O	O
yelled	O	O
Hebrew	MISC	ORG
attacking	O	O
holy	O	O
checkpoints	O	O
considers	O	O
roadblocks	O	O
checkpoint	O	O
wherever	O	O
Khaled	PER	PER
terrible	O	O
entitled	O	O
holy	O	O
20-year-old	O	O
PRESALE	O	O
Auth	ORG	ORG
Mich	LOC	LOC
NYC	MISC	MISC
Time	O	MISC
CUSIP	O	O
ISSUER	O	O
M	O	O
SP	O	O
BOOK	O	O
ENTRY	O	O
ENHANCEMENTS	O	O
BANK	O	O
QUAL	O	O
DTD	O	O
09/01/96	O	O
SURE	O	O
DUE	O	O
SR	O	O
CPN	O	O
@	O	O
DELIVERY	O	O
approx	O	O
ORDERS	O	O
PAYING	O	O
L.O.	O	O
Yield	O	O
Conc	O	O
55,000	O	O
55,000	O	O
2003	O	O
2004	O	O
75,000	O	O
80,000	O	O
2006	O	O
2010	O	O
105,000	O	O
2011	O	O
COMPETITIVE	O	O
PRE-SALE	O	O
CONTRIBUTED	O	O
J.J.	ORG	ORG
KENNY	ORG	ORG
K-SHEETS	O	O
incomes	O	O
barely	O	O
Commerce	ORG	ORG
abruptly	O	O
5.15	O	O
0.4	O	O
incomes	O	O
6.9	O	O
employment	O	O
Commerce	ORG	ORG
accounts	O	O
incomes	O	O
factories	O	O
categories	O	O
significantly	O	O
Commerce	O	ORG
employment	O	O
muted	O	O
shortened	O	O
Gains	O	O
dividends	O	O
types	O	O
1.55	O	O
2.96	O	O
21.25	O	O
-----	O	O
STRONG	O	O
surprisingly	O	O
declining	O	O
6.98	O	O
psychological	O	O
Bloch	PER	PER
careful	O	O
employment	O	O
dramatic	O	O
Fears	O	O
Commerce	ORG	ORG
worried	O	O
resigning	O	O
supermarket	O	O
grown	O	O
veer	O	O
illicit	O	O
heating	O	O
Mercantile	ORG	ORG
0.95	O	O
twin	O	O
storms	O	O
225-share	O	O
cables	O	O
tyre	O	O
cables	O	O
cables	O	O
Jiangsu	LOC	LOC
cable	O	O
fibre	O	O
cables	O	O
fast-growing	O	O
Far	MISC	LOC
half-year	O	O
Paula	PER	PER
emphasised	O	O
favourable	O	O
cables	O	O
phone	O	O
necessitate	O	O
Cables	ORG	ORG
supplier	O	O
cables	O	O
carriers	O	O
Far	LOC	LOC
revival	O	O
EOE	ORG	ORG
spur	O	O
familiar	O	O
Options	ORG	ORG
EOE	ORG	ORG
EOE	ORG	ORG
actual	O	O
EOE	ORG	ORG
EOE	ORG	ORG
hedge	O	O
portfolios	O	O
illiquid	O	O
defended	O	O
viewed	O	O
restricted	O	O
reopen	O	O
parliaments	O	O
airfreight	O	O
justification	O	O
represents	O	O
Arctic	MISC	MISC
Arctic	MISC	MISC
beneath	O	O
sky	O	O
miners	O	O
rescuers	O	O
Arctic	MISC	MISC
wrecked	O	O
protecting	O	O
Barentsburg	LOC	LOC
words	O	O
Barentsburg	LOC	LOC
Barentsburg	LOC	LOC
miners	O	O
colour	O	O
Winter	O	PER
Barentsburg	LOC	LOC
hardships	O	O
round-the-clock	O	O
terrain	O	O
1920s	O	O
STOCKHOLM	LOC	LOC
communication	O	O
+46-8-700	O	O
AUCKLAND	LOC	LOC
infrastructural	O	O
expenditure	O	O
priorities	O	O
summary	O	O
Suharto	PER	PER
businessmen	O	O
dismantling	O	O
Philippines	LOC	ORG
Putra	ORG	ORG
Suharto	PER	PER
out-of-court	O	O
Mate	ORG	PER
490	O	O
Mate	ORG	PER
12.50	O	O
11.27	O	O
southwestern	O	O
toxic	O	O
toxic	O	O
handicapped	O	O
hangs	O	O
CNB	ORG	ORG
weighing	O	O
CNB	ORG	ORG
mandatory	O	O
morphine	O	O
270	O	O
1975	O	O
drug-related	O	O
NABLUS	LOC	LOC
holy	O	O
annexed	O	O
cede	O	O
d'affaires	O	O
d'affaires	O	O
Marwan	PER	PER
violated	O	O
agreements	O	O
represents	O	O
revival	O	O
resolutions	O	O
crews	O	O
bulldozer	O	O
donated	O	O
Fabio	PER	PER
line-up	O	O
Deportivo	ORG	ORG
Deportivo	ORG	ORG
midway	O	O
committing	O	O
bookable	O	O
Deportivo	ORG	ORG
numerical	O	O
Armando	PER	PER
Deportivo	ORG	ORG
keeper	O	O
booked	O	O
protesting	O	O
Deportivo	ORG	ORG
FIFA	ORG	ORG
BULGARIA	LOC	LOC
5-0	O	O
dispelled	O	O
memories	O	O
5-0	O	O
Mick	PER	PER
Townsend	PER	PER
20-year-old	O	O
Niall	PER	PER
Quinn	PER	PER
Harte	PER	PER
Quinn	PER	PER
memories	O	O
frustrating	O	O
5-0	O	O
5-0	O	O
Townsend	PER	PER
Niall	PER	PER
Quinn	PER	PER
61st	O	O
Harte	PER	PER
284	O	O
285	O	O
287	O	O
288	O	O
289	O	O
Coles	PER	PER
291	O	O
Phillip	PER	PER
Hunter	PER	LOC
292	O	O
Iain	PER	PER
ONE-DAYER	O	O
Edgbaston	LOC	LOC
113	O	O
185	O	O
Hollioake	PER	PER
Polti	ORG	ORG
Tristan	PER	PER
Hoffman	PER	PER
Luca	PER	PER
113	O	O
Hollioake	PER	PER
292	O	O
Bat	O	O
10-0-59-1	O	O
Hollioake	PER	PER
Hollioake	PER	PER
Hollioake	PER	PER
Hollioake	PER	PER
lb-2	O	O
37.5	O	O
185	O	O
4-104	O	O
Hollioake	PER	PER
TRACK	O	O
Stiajkina	PER	PER
Gritsoun	PER	PER
Philippe	PER	PER
Monin	PER	PER
Grichina	PER	PER
Kathrin	PER	PER
Freitag	PER	PER
Donna	PER	PER
Philippe	PER	PER
Monin	PER	PER
Florian	PER	PER
Rousseau	PER	PER
Ainars	PER	PER
Kiksis	PER	PER
Darryn	PER	PER
Magne	PER	PER
Nothstein	PER	PER
Buran	PER	PER
Edgbaston	LOC	LOC
Hollioake	PER	PER
Hollioake	PER	PER
INDIANS	ORG	ORG
matchup	O	O
extending	O	O
Mickey	PER	PER
post-season	O	O
keyed	O	O
season-high	O	O
cracked	O	O
Robin	PER	PER
Lawton	PER	PER
Nilsson	PER	PER
RACE	O	O
three-day	O	O
148	O	O
maiden	O	O
transformed	O	O
nerve	O	O
Tunbridge	LOC	LOC
nine-wicket	O	O
thrashed	O	O
emerge	O	O
impressed	O	O
chase	O	O
absolutely	O	O
301,972	O	O
McNulty	PER	PER
254,247	O	O
211,175	O	O
Nobilo	PER	PER
209,412	O	O
208,978	O	O
202,593	O	O
181,005	O	O
Bath	ORG	PER
WALES	LOC	LOC
Saunders	PER	MISC
Hughes	PER	PER
fashion	O	O
steer	O	O
Nigel	PER	PER
Philippe	PER	PER
scrum-half	O	O
spotlight	O	O
Bath	ORG	PER
Falkirk	ORG	ORG
Montrose	ORG	ORG
Falkirk	ORG	ORG
Montrose	ORG	ORG
205	O	O
259	O	O
207	O	O
114	O	O
Rhodes	PER	PER
DeFreitas	PER	PER
329	O	O
Hove	LOC	LOC
363	O	O
53-0	O	O
Tunbridge	LOC	LOC
183	O	O
190	O	O
VANCOUVER	LOC	LOC
RACE	O	O
VANCOUVER	LOC	LOC
grid	O	O
Bryan	PER	PER
Ribeiro	PER	PER
Mauricio	PER	PER
Gil	PER	ORG
Panama	LOC	LOC
min	O	O
Panama	LOC	LOC
Dely	PER	PER
Valdes	PER	PER
ALL	ORG	O
Ellis	LOC	PER
recording	O	O
Springbok	ORG	ORG
scrum-half	O	O
flanker	O	O
Walter	PER	PER
scrum-half	O	O
kicks	O	O
Pieter	PER	PER
Hendriks	PER	PER
converted	O	O
Walter	PER	PER
scrum-half	O	O
Japie	PER	PER
Stransky	PER	PER
Danie	PER	PER
Schalkwyk	PER	PER
Pieter	PER	PER
Hendriks	PER	PER
Teichmann	PER	PER
Fritz	PER	PER
Cullen	PER	PER
Walter	PER	PER
Josh	PER	PER
Kronfeld	PER	PER
Robin	PER	PER
Olo	PER	PER
Dowd	PER	PER
ALL	ORG	O
Ellis	LOC	PER
Walter	PER	PER
Conversions	O	O
wake	O	O
fronts	O	O
Z	ORG	ORG
Z	ORG	ORG
Zeleznik	ORG	ORG
Zeleznik	ORG	ORG
Gascoigne	PER	PER
tricks	O	O
pulling	O	O
trousers	O	O
astonished	O	O
Gascoigne	PER	PER
joking	O	O
trousers	O	O
ROMANIA	LOC	LOC
77th	O	O
Attendence	O	O
DINAMO	ORG	ORG
SWEDEN	LOC	LOC
81st	O	O
Bruce	PER	PER
850	O	O
acrimonious	O	O
squash	O	O
fines	O	O
mixture	O	O
14-15	O	O
rattled	O	O
disturbed	O	O
squash	O	O
squash	O	O
second-seeded	O	O
squash	O	O
14-15	O	O
TAKES	O	O
Greater	MISC	O
Course	LOC	O
Henke	PER	PER
striving	O	O
BellSouth	MISC	ORG
20-year-old	O	O
Henke	PER	PER
Henke	PER	PER
finger	O	O
sole	O	O
skipped	O	O
TEAMS	O	O
travels	O	O
pit	O	O
sole	O	O
5-0	O	O
co-world	O	O
attitude	O	O
duo	O	O
horses	O	O
horses	O	O
Draw	O	O
61st	O	O
61st	O	O
.511	O	O
.478	O	O
.459	O	O
.627	O	O
.439	O	O
eight-hitter	O	O
Stottlemyre	PER	PER
Boles	PER	PER
devastating	O	O
Ashley	PER	PER
doubleheader	O	O
13-8	O	O
hitter	O	O
Andruw	PER	PER
sacrifice	O	O
Joyner	PER	PER
8-4	O	O
leadoff	O	O
Segui	PER	PER
8-10	O	O
3-4	O	O
longest	O	O
Valentine	PER	PER
Donne	PER	PER
seven-hitter	O	O
10-0	O	O
EDBERG	PER	PER
quietly	O	O
trailing	O	O
hurting	O	O
30-year-old	O	O
lights	O	O
Ironically	O	O
battled	O	O
nighttime	O	O
wrap	O	O
SCOTLAND	LOC	LOC
thrashed	O	O
narrowly	O	O
cards	O	O
arguing	O	O
Dietmar	PER	PER
slip	O	O
spirit	O	O
77th	O	O
Dietmar	PER	PER
Polster	PER	PER
68th	O	O
defended	O	O
FRANCE	LOC	LOC
Aime	PER	PER
Jacquet	PER	PER
shoot-out	O	O
bookable	O	O
pushing	O	O
injected	O	O
mistake	O	O
del	PER	ORG
one-two	O	O
Internazionale	ORG	ORG
Osvaldo	PER	PER
Jacquet	PER	PER
identity	O	O
Lama	PER	PER
Desailly	PER	PER
46th	O	O
46th	O	O
Florian	PER	PER
46th	O	O
Osvaldo	PER	PER
Claudio	PER	PER
46th	O	O
Gomez	PER	PER
del	PER	ORG
Raul	PER	PER
Rodrigo	PER	PER
Lara	PER	PER
Enrique	PER	PER
FRANCE	LOC	LOC
49th	O	O
ripped	O	O
rekindled	O	O
61st	O	O
half-volley	O	O
barely	O	O
arguing	O	O
tipped	O	O
ripped	O	O
Geoffrey	PER	PER
81st	O	O
Gert	PER	PER
62nd	O	O
Abdullah	PER	PER
17-	O	O
Wilfried	PER	PER
Deportivo	ORG	ORG
Deportivo	ORG	ORG
61st	O	O
SCOTLAND	LOC	LOC
fights	O	O
defended	O	O
STAKES	O	O
two-year-olds	O	O
1,200	O	O
10-1	O	O
Warren	PER	PER
Distances	O	O
personally	O	O
Berti	PER	PER
identical	O	O
ROMANIA	LOC	LOC
Attendence	O	O
Telegraph	ORG	ORG
chart	O	O
narrowly	O	O
purely	O	O
stars	O	O
Iron	PER	MISC
Lady	PER	LOC
driven	O	O
Turin	LOC	LOC
ceded	O	O
Napoleon	PER	PER
Napoleon	PER	PER
proclaimed	O	O
Transvaal	LOC	ORG
Giuseppe	PER	PER
1913	O	O
Lawrence	MISC	PER
physicist	O	O
earth	O	O
1951	O	O
Bishop	O	O
restaurants	O	O
republics	O	O
Tajikistan	LOC	LOC
recaptured	O	O
escaping	O	O
year-old	O	O
indecency	O	O
nationwide	O	O
park	O	O
outrage	O	O
narrowly	O	O
abruptly	O	O
demonstrate	O	O
parliaments	O	O
Arbil	LOC	LOC
Arbil	LOC	LOC
condemn	O	O
Arbil	LOC	LOC
suggestion	O	O
carpenter	O	O
businessmen	O	O
lesser	O	O
knives	O	O
Arbil	LOC	LOC
London-based	MISC	O
Arbil	LOC	LOC
outskirts	O	O
Arbil	LOC	LOC
Arbil	LOC	LOC
escalating	O	O
deployment	O	O
grenade	O	O
fundamentalists	O	O
Constand	PER	PER
Viljoen	PER	PER
society	O	O
Viljoen	PER	PER
Viljoen	PER	PER
descendants	O	O
Viljoen	PER	PER
mixed-race	O	O
calm	O	O
calm	O	O
Return	ORG	ORG
RDR	ORG	ORG
calm	O	O
explaining	O	O
RDR	ORG	ORG
appeals	O	O
Goma	LOC	LOC
Kengo	PER	PER
wa	PER	PER
Dondo	PER	PER
unconditional	O	O
closure	O	O
RDR	ORG	ORG
expulsions	O	O
confrontation	O	O
checkpoint	O	O
driven	O	O
reporter	O	O
overhead	O	O
Liutauras	PER	PER
Stremaitis	PER	PER
Crowds	O	O
singing	O	O
dancing	O	O
celebrations	O	O
trace	O	O
posters	O	O
Caucasus	LOC	LOC
seem	O	O
dream	O	O
30-year-old	O	O
sons	O	O
columns	O	O
jeeps	O	O
sons	O	O
shouting	O	O
cry	O	O
Allahu	PER	PER
Greatest	O	O
impose	O	O
publisher	O	O
forming	O	O
distributor	O	O
publishers	O	O
Chirac	PER	PER
2.7	O	O
sole	O	O
distributor	O	O
Privatisation	O	ORG
sum	O	O
+48	O	O
653	O	O
9700	O	O
anti-aircraft	O	O
installation	O	O
seizing	O	O
dies	O	O
authors	O	O
1960	O	O
revolution	O	O
Castro	PER	PER
translated	O	O
1963	O	O
1964	O	O
Bread	MISC	O
1975	O	O
Things	MISC	O
Bread	MISC	O
thief	O	O
five-nation	O	O
Honduras	LOC	LOC
fatigues	O	O
clothing	O	O
self-styled	O	O
determination	O	O
dissent	O	O
Qiang	PER	PER
York-based	MISC	MISC
afraid	O	O
Manila	LOC	LOC
stamp	O	O
dissent	O	O
ideological	O	O
encouraged	O	O
Manila	LOC	LOC
hails	O	O
OIC	ORG	ORG
gratitude	O	O
Suharto	PER	PER
OIC	ORG	ORG
gratitude	O	O
invaluable	O	O
Suharto	PER	PER
culminated	O	O
Manila	LOC	LOC
strife	O	O
destroy	O	O
defend	O	O
proper	O	O
torture	O	O
instances	O	O
proof	O	O
popularity	O	O
herself	O	O
Nobody	O	O
Tianjin	LOC	LOC
Tianjin	LOC	LOC
boasts	O	O
multinational	O	O
zone	O	O
Tianjin	LOC	LOC
Tianjin	LOC	LOC
urges	O	O
unification	O	O
unification	O	O
unrepentant	O	O
petition	O	O
requests	O	O
partisan	O	O
York-based	MISC	MISC
ideological	O	O
1966-76	MISC	O
Revolution	MISC	MISC
Revolution	MISC	MISC
Square	LOC	LOC
complicated	O	O
impose	O	O
York-based	MISC	MISC
ideological	O	O
Square	LOC	LOC
88-year-old	O	O
88-year-old	O	O
sons	O	O
pleaded	O	O
pollution	O	O
punish	O	O
ISTANBUL	LOC	LOC
Kurdish-controlled	MISC	MISC
wake	O	O
withdrawn	O	O
Arbil	LOC	LOC
authorised	O	O
repositioning	O	O
Arbil	LOC	LOC
Hizbollah	ORG	ORG
Force	ORG	ORG
Hizbollah	ORG	ORG
forbid	O	O
zone	O	O
carved	O	O
Hizbollah	ORG	ORG
waged	O	O
Arbil	LOC	LOC
Arbil	LOC	LOC
Fire	O	O
gutted	O	O
Aziz	PER	PER
Tareq	PER	PER
Aziz	PER	PER
confront	O	O
Aziz	PER	PER
Aziz	PER	PER
plead	O	O
evade	O	O
treason	O	O
Arbil	LOC	LOC
tank	O	O
Arbil	LOC	LOC
Arbil	LOC	LOC
succeed	O	O
PRESSE	ORG	ORG
welcomes	O	O
TEMPS	ORG	ORG
revolution	O	O
celebrations	O	O
dinar	O	O
bag	O	O
auto	O	O
reducing	O	O
adults	O	O
automotive	O	O
pickup	O	O
busiest	O	O
Janet	PER	PER
Automobile	ORG	ORG
Campaign	ORG	O
bag	O	O
rear	O	O
auto	O	O
detect	O	O
adjust	O	O
accordingly	O	O
aggressively	O	O
Falls	LOC	LOC
alarms	O	O
Fire	ORG	O
Eyewitnesses	O	O
parked	O	O
Falls	LOC	LOC
Fire	O	O
DALLAS	LOC	LOC
Dallas	LOC	LOC
drunk	O	O
18-year-old	O	O
strip	O	O
Dallas	LOC	LOC
youths	O	O
warplanes	O	O
ships	O	O
warplanes	O	O
ships	O	O
defense	O	O
Enterprise	MISC	ORG
Mediterranean	MISC	MISC
Defense	ORG	ORG
Pentagon	ORG	ORG
speculate	O	O
defense	O	O
enforce	O	O
Arbil	LOC	LOC
unconfirmed	O	O
rely	O	O
defense	O	O
158	O	O
carriers	O	O
Enterprise	MISC	ORG
Force	ORG	ORG
Force	ORG	ORG
crews	O	O
Marines	MISC	ORG
Marines	MISC	ORG
ships	O	O
ships	O	O
ships	O	O
teenage	O	O
Late	O	O
rocked	O	O
ripped	O	O
Matin	ORG	ORG
Liberte	ORG	ORG
bag	O	O
defused	O	O
Bou	LOC	LOC
Haroun	LOC	LOC
government-appointed	O	O
cultural	O	O
guests	O	O
questioning	O	O
substantially	O	O
hostile	O	O
guests	O	O
breach	O	O
Abolhassan	PER	PER
personally	O	O
Fallahiyan	PER	PER
Tanzanian	MISC	MISC
Julius	PER	PER
Sant	ORG	PER
presented	O	O
unconditional	O	O
flatly	O	O
attacking	O	O
Arbil	LOC	LOC
Uzi	MISC	MISC
trace	O	O
trace	O	O
teenage	O	O
trace	O	O
Late	O	O
rocked	O	O
screened	O	O
starring	O	O
sectarian	O	O
British-ruled	MISC	MISC
bloodshed	O	O
Very	O	O
perceived	O	O
techniques	O	O
statesman	O	O
Quinn	PER	PER
Kiernan	PER	PER
Noting	O	O
mysterious	O	O
extensive	O	O
accurate	O	O
dramatically	O	O
interpretation	O	O
ambush	O	O
DSE	ORG	ORG
DSE	ORG	ORG
